{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 나이트 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は人数確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要請することができ、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は人数確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要請することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 414
    }
}